人人都訪問明泰弟弟 了解殮房工作既日與夜

其實你地知唔知佢只係做左短短一個月既pca仔
單單做左一個月可以比到咁多靈感佢講咁多故事 真係百思不得其解

sauce?
佢依家好似係HA EN 學生

之前果個戴sir都係

佢做左一個月pca en就收左佢
真心想知佢d故事邊到黎
你話做左十年八年d老差骨都仲可以同新丁講下故仔
一個月可以識得d咩

我唔否認佢所講關於殮房既資訊
某部分我係認同既 亦都贊成佢分享下d岩既資訊
但係 加左咁多故事 我就覺得佢好似做新聞做報導真係不能認同
眼見愈來愈多人搵佢訪問

前後都唔夠一年就扮老屎忽

lm

個負皮應該係明泰比既

真係不服來辯 唔好鬼鬼祟祟負皮

越嚟越多呢啲人
作下故仔呃下like咁又一日

我見佢仲話做過ward PCA

利申：有follow 佢，d 文係幾好睇

識佢真人，只能講仆街渣男一個

Details

大笨象先應該講多D

唔好咁講 老實講邊有咁多故事講

講真有啲明顯有吹水成分 不過啲人鐘意睇
但講作野 有個叫din people 唔知乜仲誇張
之前睇過10個9個故仔都好明顯吹水 但個page好出名

講多啲

睇番d相佢應該之前係做九龍中既殮房 跟住去左邊間護士學校就唔知喇
邊間唔講啦 靜係知有性冇愛

作得幾好既 當然都有真嫁啦
但係搞到上曬talk做曬主角訪問 真係有d黑人問號

識佢本人，，但係佢做足1年啦喎

係起殮房做既pca計wo 我係話佢做殮房pca仔做左一個月
佢另外起其他醫院做咩post同我想講既野冇關係嫁

見過佢一兩次，其他嘢唔講，淨係自稱天主教徒但開口埋口都爛口爛舌已經接受唔到

明愛專上？

more

算9數啦，hkcc又係咁，cmc又係咁，今次又ha en啊？
好笑
freeride又話人freeride你都幾西利
差人錢成9日唔找數食軟飯
幫我還錢比佢fd，廿蚊炸，佢都食咗唔撚還嫁！
Cmc點樣走心照啦，唔好話係成績差而走
你自己做過啲乜自己知

依樣我就有d疑問
聽番黎佢屋企係有d貨仔果d黎
當然有貨仔都唔一定要找數既

又未去到好熟既 想知d咩咪睇下解唔解答到你

樓主做乜係咁狙擊佢

純粹睇唔過眼識少少扮代表姐
點知講出黎咁多人不滿
咪諗住再講多d

點先見得成殮房服務員
通常請咩人多？男人女人？後生老一輩？
點先機會大啲
多唔多人請咗之後 發覺頂唔順 跟住唔撈

最主要係睇你有冇相關經驗
最容易會係入醫院做pca 收下遺體 登記
當你接受到依d工作 就可以睇下幾時請服務員 再去報 都有機會換到面試既機會
再升就技術員 跟住就主任
基本上可以話0相關經驗 就算見你都係陪跑
就算衛生署請人 話就話公開請人 都係請番有相關經驗/醫院人
順帶一提 醫院做過手術室既都有一定優勢
男女老幼依d就唔關事 絕對公平 純睇你合唔合老闆眼緣同面試表現

自己一個走咗去，乜都唔撚理，然後就dum底曬啲蘇周屎比人地搞
幾撚不負責任

識佢狗公嚟

Din people真係on9
有d 誇到好明顯係故仔啦
但好多人睇
我有d nurse fd 都會讚好

咁撚勁
讀唔嚟HA RN 但又俾HA EN 收返

係
最好笑係有時有啲擺明係醫療事故
有啲人留言話好假 個admin仲要衝出黎話絕對真人真事

真係衝出黎柒